英國佬冇撚用，美國佬先係路

事實證明

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

各有各做唔得？

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可